做緊McCafe 你問我答

我做個間好忙 長期人手否足 人工仲好低

咁你仲做？

啲經理成日話下個月加你人工 比你去考試做藉口 引你留低 加上聽講話做McCafe好過Starbucks 先會仲做

污唔污糟?

你都識講佢係引你留低 你又真係畀佢引到

其實好汅糟 加上啲野食冇人買就一直擺係度等人買

有無咩推介?

其實想轉工好耐 未揾到姐

Iced Cap（m）

做邊間？

我都想返，
易唔易入？
一星期返3，4日4個鐘有冇機會？
會唔會教拉花？
係咪有進修課程提供？

好易入
3，4日佢通常都會請
拉花要自己學 冇人會教
考完初級試 會要你考星級

Rose latte 用邊隻糖漿?